有無人試過有無限尿液？

即係痾完C，順便痾埋尿
係你痾完一大篤之後，不停再唧d剩餘既尿液出黎
其實仲有好多，好似點痾都痾唔哂咁
有無人試過

此為正常現象

但我無試過

你試下開水喉再對住個口飲

未入仲以為關無限粟米湯事

拎比醫生睇

男潮吹黎

會唔會滴緊血你唔知呀